英足總：阿仙奴球員因攜帶武器上場，被罰重賽。

重賽想曼狗輸多獲？

又啱